COVID 到 COVID 到

不需戴口罩
林鄭話 林鄭話
有戴要脫下
習總話 習總話
全中國復工
一中新冠病毒
你死撚埋

邊間教會

Co乜撚vid 新乜撚冠
中國武漢肺炎 簡單易明

中國武漢肺炎到 中國武漢肺炎到
不需戴口罩
林鄭話 林鄭話
有戴要脫下
習總話 習總話
全中國復工
一中中國武漢肺炎
你死撚埋